【亮劍】飯民召集人：「歷史一定會記住梁君彥。」

立法會主席梁君彥今日（15日）表示，引用《議事規則》直接委任陳健波主持下周一內會會議選舉主席議程，不處理任何規程問題，立即投票。

民主派會議召集人陳淑莊批評梁君彥「政治欽點」陳健波，徹底破壞議事規則，「歷史一定會記住梁君彥」。

係！！死黑警一定會比天收！

大家請聚焦黎緊立法局選舉。

35+，鬧人都鬧得大聲D

強烈譴責

立法局最黑暗既一日

梁君彥今次大獲啦

支共寫既歷史書一定會記住佢

收工！

飯民月月出10萬蚊糧，原來就係咁

泛民仲唔肯JR，係因為覺得法院唔應該干預立法會，定係真係冇法律理據呢

又JR？即係又要港豬課金？

上次先籌左35萬搵人（e.g.戴啟思）寫左份完全無人睇既「法律意見」。今次又想倒錢落海？

歷史一定會記住

Jr唔該搵個外國大狀

咪撚搵陳文敏大啟思潘熙呢d

所以楊潤雄咪要出嚟改埋歷史

一定記住白頭佬

已經有手足判4年啦，泛民仲淨係識口交

「歷史」會感謝坐監既手足

我會記住白頭佬

推

泛民：好嬲

飯民會花時間同你JR咩

飯登仔:你係五毛/熱狗/分化撚

牙爽仲惡過佢，口交都俾d力吖

明明就一堆大律師。但錫身，乜七都唔做

同天滅中共一樣
講得多上天就會實現

做戲都做得認真d啦

起碼去鵝頸橋底打下小人先

啱啱坐四年個手足有無35萬？

覺得飯民會唔錫身已經on9喇

入到去，飯民會唔會買包煙仔、買包餅畀手足？

都唔知選佢地出黎做咩

公民袋真係垃圾

慘得過成班飯登仔吹奏叫人含 你哋又受呀

歷史係由贏家寫呢
你睇下8964之後，d廢老以前反共
搞搞下變咗奶共

街工梁耀忠、難民之父張超雄、民主黨黃碧雲都一樣

梁君彥今次仲唔死

有無加埋今日係民主最黑暗嘅一天

呢個回應 同啲連登仔講好嬲好嬲有乜分別

好嬲！

on9 泛民快d出黎開記招話梁君堯冇權咁樣做

內會照樣根20 條選舉主席啦

算啦。佢地都表左態，話交畀「歷史」做判斷

唔好意思 佢地連天滅中共都唔敢講

是旦啦 共業黎

怕畀人DQ

個個十萬月薪都要眾籌

港豬既錢唔賺就笨

飯民打手唔敢入呢個post

歷史唔會記住飯民節節敗退

除咗
離席
民主最黑暗一天
歷史記得 XXX
同埋逗 10萬 一個月

仲識做乜？

嘩屌我唔想記住啊